女警認4度偷護膚品 稱受男同事歡迎壓力大

年輕女警涉嫌於1個月內先後在3間萬寧連鎖店四度偷取護膚產品，總值逾1.3萬港元，她事後被捕並控以4項盜竊罪名。被告李慧玲今(8日)在九龍城法院承認4項控罪，案件押後至6月28日判刑，先索取被告的感化和社會服務令報告，期間被告准繼續保釋。

辯方求情透露，被告任職警員1年多，「應該捉賊，唔應該做賊」，卻為減壓而犯案，現已遭革職。辯方透露，被告因和男同事關係好而影響工作。裁判官一度反問人緣好，對工作應有幫助，惟辯方回應此正是問題所在，又透露督導警員因此訓示被告，和男同事保持距離，辯方形容被告處理男女關係有瑕疵。

辯方稱，被告有抑鬱和焦慮問題，在被捕後曾割脈自殺，又曾想跳樓。裁判官聽罷，指被告作為警員「應用生命保護人哋㗎，你咁容易死，咁你嘅生命都無乜價值」。

裁判官之後和被告直接對話，被告庭上稱「對唔住」，裁判官強調「你無對我唔住，你對自己唔住」。裁判官稱，得知任警員是被告的理想，但此工作帶給被告太大壓力，她未能承受。

裁判官續指，不明白為何被告受男同事歡迎，會為她帶來壓力，認為她不亂搞男女關係便可。裁判官勸勉被告珍惜生命，特意問被告「你係咪仲想死」，被告立即搖頭答「唔係」。而被告庭上雙眼通紅，曾用紙巾抹鼻。

案情指，被告於本年2月15日至3月9日期間，在涉案3間萬寧4度偷竊，偷取29件護膚品。被告於同年3月15日被捕，警誡下承認一時貪心犯案，偷取的護膚品擺放在其住所，但部分已使用。

而警方在被告住所起回21件護膚品。警方又翻看旺角警署門外的閉路電視片段，發覺和被告部分犯案時的衣着相同。

被告因和男同事關係好而影響工作

你咁容易死，咁你嘅生命都無乜價值

踢得不錯噢

背影好似真係好OK, 有無正面相

Madam 犯法唔使你教

又入波
Goal

條頸

成入糧兩皮幾洗乜偷

幫報紙佬改文

又曾想跳樓墜樓

可以轉行做雞

有相嗎?

香港警察呢..

居然冇註明係休班警

搵黎賴啦醜惡ge香港警察

有精神病都可以做警察

受男同事歡迎
幾多p

要人出口講保持距離，
我諗佢真人姣到出汁

裁判官聽罷，指被告作為警員「應用生命保護人哋㗎，你咁容易死，咁你嘅生命都無乜價值」。

連個官都覺得你冇價值

個官講野又幾有道理

呢個裁判官有d料到
偷20幾件野就萬3蚊，唔貴唔偷喎，真係因爲要減壓而偷野？

被告因和男同事關係好而影響工作。
擺明條女姣鳩班男同事

月入兩皮
同
本性低賤
係無直接掛勾嘅關係
用下個柒腦 唔該

咪係, 容乜易陣間壓力大到攞枝鎗見人就射呀!

好似幾撚正
唔知係學堂扑過幾多鑊

好想即刻考入警隊

啲警犬其實係咪做得太多
知道只要唔係斷正都好難查
然後就成日去偷

根本就係，斷正上報果啲只不過係冰山一角

個官

其實真係好難唔全年招聘, 每個星期幾單警察犯法, 被停職, 坐監, 請完番黎又去咗坐監, 點請都請唔夠人

條女應該唔錯

警雞

想屌

大sir日日call....

賴佔中應該可以獲判無罪吧

其實呢句講白啲，就即係
咁你快撚啲去死啦！

忙於收工後接待男同事

警犬無得做警犬仲有咩價值可言？
班偽進仔出黎搵到過兩雞野一個月咩？

就係呢啲仆街搞到入萬寧要俾人監視咁跟頭跟尾

班萬寧狗唔係有曬walkie talkie，當正個個客都係賊咁監視嘅咩? 平均一次偷三千幾蚊都行到出門口

加一分

法官好似教女咁串

or ???

個角度影到好似王敏奕

#女警 #淫底 #制服誘惑

睇哂成篇野都係唔明受男同學歡迎壓力大同偷野有咩關係

好野

返工定姣仔？唔怪得啲警隊成日有婚外情 搶人條仔
搵兩萬銀都唔比錢買野 平時食慣free lunch?

madam吹水唔洗你教

多人溝好大壓力

呢個時候又唔用墜樓
同政府一樣龍門任搬

又要打j

有壓力所以要偷嘢，但又淨係偷化粧品又唔見佢會偷生果厠紙

係咪唔比老沙展食

睇相都好樣

成個何雁詩咁

Ig

又透露督導警員因此訓示被告，和男同事保持距離，辯方形容被告處理男女關係有瑕疵。

即係收開兵 又唔想棄兵

鬼唔知咩 佢應該掛勾埋

D裁判官講嘢真係好到肉

4次合計29件 即係每次最少拎8件喎

貪心就貪心啦! 次撚次都用咩壓力大做藉口. 你咁講你估個官會判少D咩? 都on9嘅.
條姣警有冇成日flirt仔就唔知. 不過比上頭屌柒佢要保持距離, 似乎都好撚多閒言閒乳啦.
裁判官好ball

冇得撈去做雞都ok丫

goal!!!!!

咁撚豬都可以做娘娘

姣婆遇著脂粉狗

有奶便是娘

點解個官個口吻要似老師教訓學生？

個官
萬寧咁多staff睇住都偷到 高手

長期發情嘅淫娃

Hide Blocked User - 倒瀉滾水

自殺傾向博唔駛坐

又比佢駁到

被告李慧玲

咁你嘅生命都無乜價值 中肯

大把市民想幫手

錯喇 呢d係招聘條件黎

關係好又壓力大
關係唔好都可以壓力大

Ive? ou?

發夢啲警犬要team building 又要bk房又剩

依加真係咩狗屎垃圾都做到警察

知道自己警隊有幾鳩流流，犯d小法唔會有人查到

洗唔洗離職?

怪你過分美麗...